用呢個flow解釋彥霖案嘅疑點

外藉女手足畀黑警濫暴奪命
高層為免上升國際層面，決定隱瞞真相，搵替死鬼
彥霖某啲條件符合，不幸被選中
港共要脅彥霖至親，唔乖乖哋配合，就唔留彥霖活命

如配合劇本嘅程度由 冇 至 高 粗略分為0、1、2
就會係：

屍 - 0
彥霖 - 0
媽 - 1
舅 - 1
黨鐵 - 1
學校 - 1
tvb - 1
蘋果 - 0
子明 - 0
報夢巴 - 0

黑警、政府直頭係導演+編劇唔撚使講
媽、舅、黨鐵、學校、tvb受指示要配合 但知唔晒/該單位唔係全部人知
以致執行劇本上論論盡盡、錯漏百出

至於男朋友、男朋友老豆、後父、last seen/heard 朋友，我大膽推測同媽、舅一樣

跟呢個flow諗 啲細位似乎解得通
利申 純大膽推測，如有明顯bug或已討論過，由佢沉

本人 除專制暴政 別無他敵
無論如何 絕不自殺
如有不測 必有嫁禍

光復香港 時代革命

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

最後，聽晚元朗見

都得！推！